睇黎陳秋實應該做晒準備

真係好撚慘.佢只係黎到香港.就比人封殺
準備入監獄
同時佢講到已經同律師講做好死亡準備

你班五毛.藍絲.唔該唸唸下香港人
點解要受呢種苦
呢幾日我真係唔撚想再上連登
分化.退出乜撚都齊

講左為運動好,勿上連登

你可能唔信點解香港人要咁傻
但你班mom post狗就理解到點解一個
去香港就要準備定遺書
因為呢個支共真係好撚恐怖

唔會信高級黑, 佢是唔會反共

我相信佢係共產黨黨員
但佢咁樣講.其實佢已經有晒心理準備

佢一定唔係普通人啦

普通人邊會比你仲拍到片

一早被消失左

不推文 唔該

去撚左日本啦大陸仔

有撚心理準備 唔撚會有事啊…

點解不推文?
應該比人睇清楚支共既真面目
點解一個去到香港.就要受到呢種苦

咪撚再推呢條友啦